「突發」阿雪為MaBella拍攝短片（2后）

留名等J

屌點解我會睇錯Belle Ma

我以為係佢

留名

X2

same here

x3

一樣

屌你老味死打手，
縮返入去你司徒狗自己個fanpage度啦
係度扮分享

我不是打手

入來打算睇林雪